港珠澳大橋可能頂唔到山竹...

如圖。

咪再起過，還掂都係我地俾錢

沒事兒沒事兒

中資：維修都係大茶飯，山竹gogogo

fatfat啦，多謝山竹

歡迎山竹

膠管：爽 又收多次錢喇

是但啦 大把錢

有籍口又cap過水

我係中資條橋頂到個風我都用c4炸左佢啦
再維修又有得水一筆

沙中,高鐵,港豬澳洗牌再起過
偷工減料唔再係度就即係無偷工減料

無山竹，班建築公司邊有牛肉食?

原來山竹牛肉球就係咁黎

改一改個數，就有18級防風啦

多難興邦.JPG

叫大d個風 到時冧橋都有野賴

改黎做咩,
之前本身起果時設計就16級,
起緊果時呢到偷啲果到減啲就變14.9級,
到時有個17級風過黎吹斷咗條橋,
之後再起過咪話設計要再強啲要整17+級今次要申請3000億囉.

抵你地無發達

希望吹得散

個評級可以降低亦可以提高
可加可減機制嚟

用都未用就散

好似已經俾連燈仔燈到轉向
無得試了

好想香港有超大型天災冚港剷